In House IT 想轉 Vendor !!!

依家係小型MNC做Development Lead 人工annual 900K HKD左右
都係拎in-house requirement, design solution/spec, design API, 寫code
Stack 用 Azure, javascript多
問題係user based 太細萬幾, 兩萬人.想做多d users既application, ideally cloud native apps

最近睇JobsDB都係Bank IT多
個人prefer Vendor > SI > In-house
FAANG香港根本冇Development位, 又唔想做大陸公司
有冇D大vendor 有tech team 係香港? 唔做SI得唔得
真係要移民??

做乜咁睇唔開

加油 如果有得揀當然揀移民

做到咁高級都要上連登問意見

幾高級都好
都可以拎意見
呢啲先係高層需求

真係high profile嘅candidate，好少可唔問head hunter，走去問連登仔

Agger 人工福利又差一截又惡做，肯定後悔

唔想咁早收工

Vendor 工資少一半 OT 多三倍 紅日返工 冇花紅 分分鐘要on-site 個客俾個狗位你坐 你肯唔肯

弱智先做 vendor

vendor 百萬年薪起跳喎

Si vendor distributor 唔同
Si就做狗姐

好多人都分唔清vendor同SI.

舊登內容唔post link.

今朝望下JobsDB.
得華為叫係Vendor ,係華為做過仲有冇得移民?
其他全部係Bank, FS 仲要月薪80K以上, 都係PM, Manager, Head多
一係Startup 既Lead/CTO, 睇JD都知係要萬能俠

想係Vendor 做Tech (Architect, Full Stack, etc)月薪要過80K, 係香港似乎冇咩可能

香港唔著重dev
去外國年薪6位數美金係基本

Vendor定si?